邊撚個咁得閒搞鳩唯唯

作為唯唯粉絲，我想講：
咪撚玩啦
香港咁撚多親中藝人，好搞唔搞搞唯唯一個？
唯唯又唔係特別紅，要搞點解唔搞王祖藍果啲？
搞鳩唯唯根本無著數

不過，其實唯唯有去咪大方出黎承認囉
去遊行又唔係咩大罪，咁香港人係有遊行集會嘅自由㗎嘛
本身我都好支持佢，但明明有晒證據又要喺微博否認，我對佢好失望
點解唔老實認左佢？

唯唯，我支持你！
表態反修例，大方承認！
邊個話藝人唔可以有自己嘅政治立場？
企出黎！我哋支持你！

廢哥